今日竟然冇封元朗站？？

721四個月
唔知香港人係咪唔記得咗
雖然我知呢排大家都好攰好唔開心
但係四個月前嘅恐襲係唔可以忘記

好似2點關

1400閂站

fk我柒咗

21號元朗
31號太子

一齊去YOHO行街有冇得諗

勿忘

會閂埋

小心大馬路有鄉黑, 上個月發生過

班郷黑今晚夠膽出嚟，我就打到佢地斷手斷腳。之後燒尻死佢。

樓主柒左
唔好推啦各位